【美中決戰】美國懷疑中國電信威脅美國國家安全，將徹銷其二十年經營權，母公司急求饒！

中國電信促不撤在美營業權之際 美參議院批評政府監督中國電信瀆職

咁正？

中方 緊急反制：立刻撤銷 AT&T 喺中國 嘅20年經營權！

Push

一早就要趕晒班間特務出本土

認真，昇旗易得導 = 港版大紀元，分分鐘再痴啲

當笑話聽就算

單野now 同 cable 都有報，你睇開tvb ?

如果吊銷牌照，支那人喺美國就用唔到牆內 wechat , 慘

就算唔講間諜問題
係經濟角度睇 有乜理由你哋中國公司可以入嚟美國做生意 但美國公司就唔入得中國做電訊

佢真係夠膽切 at&t 成個中國退返去 1930年都似

ATT係中國大唔大？

中國電訊商可以投資去美國度開telecom
但美國電訊商唔可以係中國開telecom
根本唔係對等市場開放

我真係剩係睇now，有無link

我只係講昇旗易得導膠啫

AT&T 係中國 冇經營權！

直接殺咁正?